12.8 維園見

吹下雞先天氣凍大家著多幾件衫

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

12.8 12.8 12.8
GFHK

維園見

okok

見到面say個hi lor

接力

9衝

一定去囉

食飽飽3點見

叫埋朋友仔一齊去啦

幫推

你咁樣我係唔會驚嫁

推

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

ok Peter

一上連登咁多行動post既
好開心呀

支持一人一行動POST

12.8 下午三點 維園見

帶朵蒲公英相認

我都鐘意多啦a夢嫁

希望黑警快啲上路

hi吳小姐受溝？

點解突然咁多人一齊開POST

128 維園見

有幾胖呀
冇圖冇真相

禾刀5g呀

推爆呢個post就考慮下

冇錯守住香港！

tui

自推多一下先

柴灣巴你好

帶埋啲白衫出黎？

有冇15km？

點改？

叫埋老豆老母出

健仔

星期日維園見下咪知囉 你話係咪先

可能我地已經見過面

咁撚驚

咁暴力

推po唔係好暴力啫

你個名

its my duty

堅

放工未